有無513魔力寶貝既玩家？

2011年玩513魔力私服

我開左個角色叫封印大隻佬，係法蘭城用寵物封人檔收保護費，去刀雞tk新手

真係好回味個段時光

有無個陣既玩家識封印大隻佬同垃圾哥？垃圾哥應該都好出名，佢會tk唔出聲唔打招呼既隊友

好懷念 用大樹精封人檔

個陣gm西傑唔會理我玩封檔，因為我成日課金俾佢

玩緊水藍

水藍魔力>>>>>>>>>>>>>其餘是撚但

邊到有得再玩？想再玩返

有無mm online 私服？

最撚憎人TK
正小學雞

513 pk賽拎過冠軍

我記得你呀 你好撚出名

水藍囉
513 都開返 不過零度話唔係以前果個

剩係記得果陣
07年西傑係8紙龍骨區同BAO 示愛

咩係513

513 咪513 唔明你想問乜
咪即係一個叫513魔力既私服

好想知bao正唔正